109蚊充氣板做盾牌,要成為前線標準裝備,一人一個

我已經睇到好撚心痛好撚累啦,好多次都係比班速狗衝上前,因為大部份人都係無盾即使係我地人數上有絕對優勢都好都會怯都會縮,搞到前排既人落單比人打比人拉
唔好再幻想乜野純遊擊拉打遠攻,次撚次都係有人走唔切,我地一定要組盾陣一條線齊上齊落先可以保護到全部人,明唔撚明呀!!!!!!!!????

而家前線既盾牌好唔方便,無得收埋好多都迫住用一次就要棄,所以點解而家咁少人拎盾就係咁解

DECATHLON有呢隻充氣趴板,夠輕身用完可以收入袋帶番屋企重用,試過一定擋到棍同胡椒彈,橡膠布袋彈就難D但係都可以吸引到一部份威力
仲有個好處就算搜到都屈唔到你D乜罪

全部人落去掃晒佢!!!

唔想用口吹可以去文具舖買個水抱手泵,廿令蚊

D狗用緊既胡椒彈槍係隻彩彈界好常見既型號Tippmann 98

上面見到彩彈比賽既障礙物都係類似既纖維加強物料唔係普通膠,可以承受彩彈射擊,我現場試過亦都肯定擋到棍狀硬物

為左比全部人睇到,我唯有惡毒D都要
唔回貼既打死一世飛機無女溝
買盾呀屌你老母!!!

幫手推,我呢個AC P牌推唔到POST

推

新口號；打狗！救人！

幫你推

tui bao kui

防具推

push

雖然有女 但都幫你推

防具一定要有

打狗，救人

pishh

Push

pish

用長型水泡做長盾得唔得

612 721 811

救人！打狗！

重要！影響成敗新口號 ：［打狗！救人！］

迫我推

P牌推唔起

721 811

實用推

買買買

P牌推唔到

推
同我買買買

ikea熨衫板

p 牌推唔起 笑撚死我

光復香港

買盾

買！

打狗！！！救人！！！

好建議 推比更多人知

721

612

竟然咁惡毒

812

打狗
救人

811 sor

唔反擊既，有9999防都係挨打

推推推推

回

咁嘅樣，回咗都冇㗎喇

仲有箭嘴型浮板擋子彈效果好過鐵路牌

tui

推一推

盾真係好重要

賣廣告？

依家去買

打狗！ 救人！

防禦力會唔會唔夠

心態決定境界
冇真勇武還拖打狗既心態就算比你著住同班狗一樣既裝備都係會唔夠打

推撚爆

Pish

PUSH

全民gear up

唔使覆都溝到女

打狗!!!打狗!!!!

尤其狗隻已經效仿開槍打人右眼果隻狗，有樣學樣今日又一單左眼
盾已成必要品

打狗！救人！

721
811

ok la,幫你推

以後有盾至上前線

救人 打狗

想買比前線
利申:學生冇錢， 但買幾件都ok

推推推

推！！！！！！

Pushhhh

幫推

打狗 救人

救人！

推 可以一試

見手足俾人打見到好心痛

一定會推

前面痴木板應該好好多

好似有諗頭

咁惡

推

前線買左先諗有冇用啦

g持

plus

覺得木盾重既可以一試

還拖！救人！ 好d?

推呀

九龍灣點走？

pushhhhhh

香港加油

打狗

用浮板咪仲好

全民買盾

Decathlon

一射就穿？

Pishhhh

講裝備你點都唔會夠黑警鬥
亦冇必要同佢地對峙

其實我覺得唔單止前排 中後排嘅一樣可以攞呢隻盾 佢本身夠輕便 唔會阻礙你行動 如果撤退 嘅時候你不幸跑太慢變最前 都叫做有嘢可以防下 又可以防止速龍喺左右突襲 最主要係人手一個盾 係可以象徵呢場運動嘅升級

係咪真係夠用，係我就買斷佢

轉左起點

有冇課金link

夠毒 我推!

新口號：還拖！救人！

咁毒唯有推

打狗救人

買多啲gear先好上前線

純回帖 不推

買盾呀

掃晒佢呀

Tui

好方便又輕

有女都幫你推

bookmarked

入手盾啊！

屌你老母 咁撚陰毒㗎你

不過我鐘意

推爆佢

一人一盾

盾做緩衝，防線先唔會不斷後退

好毒....唯有推啦

有女都幫推

我地啲前線手足得呢啲
睇到個心都up哂
防具推 有能力既買好啲裝比前線..
佢地為香港賣命 對住槍口架

G持！

同為p 牌

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

P牌都幫你推
同埋打狗救人

推唔郁

721,811

為左前線安全
推

支持

*+++++

認真擋到？唔係懷疑你
但係充氣可以擋布袋彈好難相信

有無話大量買就有平 想確保每個手足都有 睇住直播心痛到喊 個個都聽得出好辛苦 但依然咁堅持

大佬你講到咁 唯有幫你推係啦

加油

前線！

825 831

掃

一定要買

推！！！

打狗,救人!

推。

還拖

推

中共10月1前解體
我 七十二個八 絕子絕孫

推 打狗 救人

充氣板唔會好易打爆咩？

五大訴求
缺一不可

我屌你老母最後一句咁撚毒
我就推爆你

大家要幫手運
我做過物資站,咁大件既野好難運

幫手分散買,各自帶去

頭盔 眼罩 豬咀 盾！

全民備盾

Pish 保護自己

p

長盾要夠人成陣先有用，行動力靈活性比小盾差
而且充氣浮床太輕，現場有風或者跑起上嚟容易失平衡

推 可以充氣既話幾實用

...

上前線一定要有盾呀！！！

612
721
811
塞機場
禍及妻兒
打狗 救人
齊上齊落 不割席

屌！！！

光復香港 時代革命

防棍 但防唔防到彈

推！

ok

星期一買

好似幾好用

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

買 一定要買

幾好喎

人手撞

Nice

巴打快買

和你推

買玩具啦喂

屌!!! 環境咁亂
俾尖野拮到
萬一漏氣
死得啦

幫手推

推幫推

仲有眼罩，有冇好少少既眼罩
真係睇到好心痛

agree

怕左你，推

充氣唔會射爆？
實心會唔會好啲？
求解答聽日去買

冇裝唔好上前線

有無類似嘅Gear

推呀 盾陣盾陣

冇貨啦旺角

咁毒

其實攞遮最有用

pushhhh

推 唔要前線手足再受傷

推上去

買

721811

墨西哥班女支顏色水槍呢？

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推唔可以比人屈黎打

推啊 去掃貨

換新裝

推係時候反擊

Fuck the popo

還拖 救人

推推推推推推

Push!

Okokok

有用

825

不要說推
試著說
打狗！ 救人！

推 upgrade用新裝

防具防具

推爆佢

推左先

知道 買盾

Ok幫推

推到個個有防具

打狗，救人
為左有女溝！

買啊！！！！

p牌推唔到

就算成世打飛機都要推

P牌冇得推，但照push

救人

有女但係p牌

推你老母！！！！！

邊個要上前線同我有哂裝備先上！
冇錢就出聲！
唔要再見到你地有事呀

推呀屌你老母

推爆佢老母

push up 裝

一世無女溝無所謂啦
但都要照推

喺呢度推啲咁嘢，姐係引狗拉鳩你cls

P

612 721 85 811

救人！打狗！

心態升級最緊要！打狗！救人！

——————————————————

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 團結抗共
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有用，推

唔錯

Tui,唔想打死一世飛機

強力一推

盾呀～

防具

要屈你
兩手fing fing都可以屈

好還好 都係照屌你老母

推啊屌

手動推POST

推 屌你老母黑警死全家

強po推

好毒 推

黑警要入你其實帶乜都入架啦
不過都推

decathlon就嚟咩貨都唔駛入

D記都好大壓力，可能有D貨款賣完就暫時唔供應，大家醒水

Lm

我無野講 我要見律師

推啊825

屌，擋到胡椒球槍唔代表檔到布袋彈呀！
以為可以檔仲撚大獲呀！
不如買防彈眼鏡好過啦！

推，7爆佢

tui bao kui!

今生不忘黑警暴行

P仔推

黑警冚家剷

Thx 巴士

空氣推

打狗 救人!

推你老未

防具升級

打狗！

.

推：打狗，救人

612 728 811

成日都周街斬人 買個袋住無死

上裝啦

推佢老母

幫推
825 荃葵青

結咗婚，照推

推啊

新口號；打蛆！救人！

612 721

推 齊齊去攞牌

推一下

推 好毒

佢個page既物料話係咁：
90.0% Polyester (PES), Main fabric : 10.0% Thermoplastic polyurethane (TPU) Valve : 100.0% Thermoplastic polyurethane (TPU)
唔知係咪可以同條片gor d比

要多啲人睇到

有女都推

pppppuhh

要多啲人知道！

DECATHLON打手

TUI

唔好再比人射頭

買盾呀！

到今時今日仲諗住守
遊擊輕裝啦

💪

幫手推 大家要安全

Tuii

咪臭係

行動升級！唔好淨係識退！要打狗同救人

Gogogo

布袋彈同橡膠子彈你即時出事，唔好制

On9 P牌仔玩具post

免費提供畀佢地都得

推爆

tui！！！

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

有無人收物資/課金？

進化呀！！！！

push, 有需要買我可以比錢

可以幫手吹 啲浮板

好狠，推囉

既然你咁惡嗱
推一推啦

可否實測一下，召喚lab人

打咗半世飛機
都幫你推下

買爆佢

不得不捱推
如果有埋買到既地方或鋪頭就更好

825 葵青

唔想無女朋友 幫推

救人打狗

推

雖然我係女 亦都冇打過飛機

推推

唔想冇女溝
香港人加油

推比前線

唔識，但唔會好容易穿？

真心唔想兄弟姊妹又比人拉去酷刑同性侵犯
大家諗諗如果日頭遊行只有和理非好唔好？

推，先落街買

Pis h

燙衫板好似有用D

push
IMPORTANT

要打狗 要救人

女都幫你推

收皮啦冷氣軍師

唔想打死一世飛機冇女溝

推呀 推

6分木板 2百幾蚊
可以開到十幾廿個盾

求下大家翻譯做英文解釋！有外國朋友以為大家只係鋸緊普通燈柱!! 有冇文宣可以幫手!!

[突發] 外國勢力！文宣做野！

防具 推

推到2046

sor9 幫唔到你推

依個吹氣嘅 我之前諗住廢鳩黎
居然有人實測多謝你解決咗我嘅問題

好毒
即刻推一推

屌你老團

準備聽日入手

呢度人人都知，但你樓下茶餐廳冇人知

push 唔想見到勇武受重傷

Push

——-824觀塘 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推
置裝都係其次
請手足每次有共識齊上齊落
上得場預左被人拉 見到手足落單一定要救
你地係抗爭緊 唔係玩捉依因

Ok push

推爆作

teoi1

823

幫手推啊~~~

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院

Fuckkk

其中一個選擇

推夠佢老母

下個post 出埋你地既q&a

而家答左你先，你兩條友完全唔撚睇內文

講撚到明個充氣板就係為輕便可收藏就係為打遊擊而設

遊擊唔代表可以乜裝備都係無，太古地鐵站果單就係實例，太古果次已經係遊擊淨係行出馬路，rb 都無set ，d狗車一到全部人已經沖入地鐵，班速狗一落車就開槍就亂棍扑，好多人走唔切手上連遮都無把就比禁住黎砌

重有一點好重要，係要玩遊擊一開始都要有個據點去聚人，唔係話遊就遊

唔小心入左黎都要俾你咒 無陰公

我要真普選

打狗.救人 612.721.811

每人帶一個
唔上前既都放低畀人

幫你啦p牌仔

咁平買多幾個隨時派比手足啦

推
聽日一早落去掃

推
大家要小心 求求你地

咁惡毒

大撚把手足飯都無得食點買啊
btw,推
721

pushhh

612
721
811

。

612 721 811
光復香港

😡推

每次睇到啲人送頭流血真係好心痛
其實有無啲免流血又高成效的方法
咁樣落去真係唔係辦法
有無諗過翻翻機場or 其他地點
講膠所？

即推

幫下你

我上兩個月已經周圍入post講過，但無人理我仲叫我咪on9，同埋浮床款可以一次保護到好多人

都係驚防禦力唔夠

窮學生冇錢買gear

浮床 就太大,都係回歸果個問題,好唔方便,部份人用係OK,但唔可能大量裝備

agger
咪再縮

浮板會好啲

Pushhhhh

床係路障式，擺係到擋子彈，唔怕突然暗槍

同埋建議透明款，不遮前線視線

上面要查野防搶

你可以覺得啱嘅，不過得罪講句，又要送人頭做實驗囉！
仲有，呢處最撚多狗mon post, 你話你開講故台我都唔屌你，你宜家咁做法，同打龍通，當然，你可以話係咪都會有狗咬你，咁我無嘢講，自己諗啦

pusu

你知我知 個單眼佬都知 就係你身邊啲人未知

大力一推

要前線個個都齊裝

825 荃葵青

搵人幫手推

Push one push

721
811
824

Decathlon有隻差電氣pump，係MK店有現貨，

細細部，唔算大，係有啲重
Fully rechargeable in 6 hrs
Battery life for inflating 3 double mattresses
wieght: 750 g

升級！

救人一命必備

唔該晒大家

我明白好多人擔心保護力夠唔夠
聽日睇下可唔可以整到條實物測試片

推唔到 有心無力

推唔到

比更多人睇到

揚左好快禁售唔返貨

自推

支持 diy

Pushhhh ahhhhh diuuuu

[借位]
因為824觀塘現場都幾亂，忙亂中我個fd 係偉業街唔見左電話，幾時唔見已經無法確定，但肯定係觀塘偉業街果邊唔見。入面仲有身份證同八達通。
如果有巴打執到，麻煩call 一call 92451725，感謝！
麻煩當日在場既義士幫幫手傳一傳開去，因為比POPO執到都幾大獲，唔該各位！！！！

回快就斷貨

勇武唔係上前線企下就夠

想問吓咁點揸手

會唔會到時個畫面係前線成班人係到吹氣

原本諗住上一頁
睇到最尾果句嚇到我鳩都縮埋

留言推一推保平安先

825 見

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

推囉

612 721 811
推

長期爭戰 兄弟爬山 各有各做 不分化 不割蓆

推囉咁～

推到有物資組幫前線配一人一隻

唔駛打飛機

好啦 幫你推啦

麻包袋

up

防具要進化 推

P牌無得推，感謝清

好惡毒

唯有推推

大家要有女又有盾

盾好重要，更差嘅盾都好重要，幫推

勇武後勤全面升級！

早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要前線人手一支！

吹氣夠機動性

btw樓主講緊一隻新開嘅online game , 裡面d怪又藍又綠 難打到仆街

用口吹要幾耐

唔想無女溝

推 前線人員加油

見到旁邊位手足100m開外胡椒球打中身都冇傷口剩係瘀咗

[不分化不割蓆][經濟就是春袋]下一步點做，去唔去機場?

順便幫我推下多謝大家

Must pish

試用推文功能

，

屌！！

香港人，加油還拖

塊板唔得，遇刀手一劈落去就穿，要硬淨野先做得盾牌

大家有新裝備打機

P你個k

有無最後都幫推

還拖！

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

我比較有興趣想知彩彈槍可以點買

想推

唯有推

希望唔好又賣斷就唔返貨啫

Push push push

收得埋好重要 次次啲盾用完即棄搞唔掂
推推推

heung gong duk lup

俾樓主大到，即推

9月1機場

心態先係最緊要

改唔到行行企企mode，有咩裝都冇用

我要溝女，唔要打飛機

留名跟進

記得退都咪撚亂咁掟落地
好易搞到前線踩波車仆街

tiu

推
唔准俾人拉

推，

一人買一個啊

推推推推推

好！

回啦屌
901機場
902三罷

推

利申：買頭盔買到冇錢

推到全民勇武

已經預咗打一世飛機架啦，咒人生個仔女/下世投胎做黑警好過啦

推呀！

push!

收到今日買

回囉 好叻咩

用途我就唔講，救生背心

831

琴日見到覺得好出色，原來又係迪記

推俾前線睇

推推推爆佢

上到街再揾塊木板痴外面就一流，走時棄木板

正經貼推

推到一人一個

係咪冇貨了？

要改裝下個手提位先用得

同埋會唔會考慮好似馬其頓方陣咁，搵兩排人拿長竹，唔洗郁就咁斜放已經擋到人

推啦

一定買

721 821
大家唔好唔記得

help pish

推，前線勇武加油！

tui ah

P 推唔到都支持

91

lm

想有女所以推

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

推爆你啊

買盾please

加塊板係中間
應該就唔驚布袋彈

哇，你咁毒...

901機場
902三罷

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推!

之前買多左, 有冇人玩水, 想要幾個?

師兄 我想要

屌你迫人回 推

打狗！救人

太毒 回了

前線一定唔會用你呢隻盾
橡膠子膠都打穿

我不支持暴力行為，我在這裏貼出來，是希望保障和平示威者的安全。

啱啱睇倒一個youtube 防彈布甸，可以抵擋鈍物撞擊

詳細分析

不過這是不能擋尖銳的物品，例刀！

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

係幾好用wo

其實都唔係好毒 ，但就係因為唔係郁d叫人死老豆死老母 所以支持你 推

逼人推有夠毒呀

回啊

有冇tg

不受傷最重要！

唔俾人唔推

但唔係充氣冇咁易收埋

91機場見

P波幫推

見到手足比狗捉要大叫
救人呀
帶領埋其他人救手足呀

除左唔割蓆
和理麻煩你地都再企前少少
揀好一個職業（除左前線）
去做
去補一補位

大大力推

推！！！！！！！！！

呢個幾好，買幾個學游水先

推
不回貼呢句好懷舊

妖！P牌仔又推唔郁，係都要迫人覆。

樹脂黏合兩塊縱橫既碳纖維布
唔知貴唔貴
英式布甸槳應該幾平，用完撳番D槳出黎可以摺起個充氣板。

GOOGLE完

冇女溝咁毒...

口號係用黎嗌架咋！

光復香港時代革命

PISH

一人一個

深夜提一提［前線手足注意］唔好當自己係足球手

前線手足加油啊

防具好緊要，一定要多人有

幫你推 唔好咒我

um…我認為保命緊要啲
充氣一下ko

借位

前線除左食飯，保護裝都好重要架！！！

旺角番左貨同我掃晒佢

前線朋友做既測試,用30秒吹脹同做左D簡單鈍挫既撞擊測試,
唔敢100%保證,但係相信可以好大程度抵擋37/40MM既海綿 橡膠 催淚彈
布袋彈就應該都吸收到大部份既威力
大家可以去試下去DECATHLON試下

呢個禮拜好去添裝備

好了幫推了

應該得既

好似唔錯~~~!!!

dllm
推啊

push....

殺狗，救人‼️ 推

樓主正仆街

Pish

太重

加防真係要多多考慮下, 而家D狗太惡

正, 等我呢件和理勇都買件先

你真係好毒啊 push

Sign this petition please!

Hong Kong police is terrorist

Ching good ball

推番上去

冇女

還拖 救人！

好貴下。。

p 牌照推
落場就買防具

推推先

一人一盾 打狗救人

邊度買

DECATHLON 旺角雅蘭地庫就有

721 831

Hi

10月1 注意事項P仔幫推

推，裝備要改良

lm,

即買

買幾個聽日扔係路邊

推阿 保護好自己阿

10.1 國殤日

Ok you win

一世打飛機真係好驚

uo

推呀屌

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

帶埋泳鏡 泳衣 比人周到咪話游水！

一塊木板, 兩個櫃筒把手, 再加自攻螺絲, 已經可以做盾

咁你要量產

P牌回左無Q用

係時候做返應該做嘅事

10.1

講咗一個月

係呀,因為無人幫手KEEP住推